早廿幾年前，已經有名稱係形容陳美玲呢種人

口講愛國，國家既政策有幾好對待人民有幾好，但佢本人就嫁日本人長居日本係美國讀書用BNO，三個仔亦係外國讀書渣外國護照。

齡 or 玲？